諗緊拎住30萬去邊度旅行 求推介

英超開季初用咗10萬all in我利3.24倍 而家拎住30幾萬去邊好

睇動物大遷徙定去北極好？
定係去唒成個歐洲？

去奧脫褲球場屙屎

入南極圈, 應該2X萬.

好

長州
夠玩足幾年

而加再賣樓借錢買猁物浦
完季應該夠錢去埋火星旅行

推落歐聯冠軍變三百幾萬

你場場 all 買利記點止 30 萬
你鐘意去邊都得

你場場all in利記你係會1蚊都無呀

印度
做大爺

今晚我利主勝應該穩

一早allin咗 樓都賣埋 準備樓換樓

豪宅變劏房

1.16 all in半主同主勝 求穩陣有錢賺

半主收錢

??

去長洲算啦

收主勝都夠去歐洲了